寒冷心事台🚬

好凍..

飲杯熱飲啦

老麥熱朱 飲完個股氣

祝羊 正評羊大錢

Me

早餐

係咁咖

1.5大等左成場 垃圾波

1:0 7c ft
6.5 gel
主win 3.00 gel
2.5/3s 1.76 gel

觀眾係就早d打交啦
最尾先打 搞到球證快快手吹完場就算

唔派我講唔通

贏唔到錢

Dllm獨立隊針，咁樣輸...

1030要主盤？

有出比你ga

墨盃一場過？

1030 dempsey受讓好似好抵買

好心派個發財錢

單吊西定屌老母勁

我又🐷

要戒賭了

跟我一起戒

「貪財是萬惡之根。有人貪戀錢財，就被引誘離了真道，用許多愁苦把自己刺透了。」（提前6:10）

唉

啱，所以我唔貪心的

係，你貪財

上天堂都唔係咁易 又呢樣個樣 想自殺又唔得

唔好再諗
諗上天堂本身就係一種貪

我想=貪

1c

無開即場咩？

3c

單屌西真係幾勁

0-1

好波又輸
一星期輸7k
爽

死綠帽

5c

Lo 又cashed

垃圾波 紅埋
1星期未夠輸7k

咁就rc 12m全餐

唔知點補飛好 ng客？

屌追故都見到嘉欣出水

出左咩

6c 了

10.5s jump

補唔補2.5細好

做了弱智的事，不要再說

我係12碼前補左

0:2

原來有12m唔入

Jump

1.01客win，推晒户口d$$$，1個鐘後有1%收，快個放數

早晨 有無玩即場既手足

1.01 win

有無人教我點睇即場入球細？

求即場水 大屌埋最後4000

戶口得幾百蚊 推哂落去連麥記包都買唔到個

客ng 1.85>1.75>1.73
開撚硬嫁?

1.66

4000補咩好 輸左今個月唔食飯

一齊睇accountant

不是$$$？

me 強項

7c

2.94 > 3.55

Ok gun u 10k

好

教禾ok？

客ng

係咁高水細就得

10c

主Ng jump

90分10c

買緊2.5s即刻入波都受我注 頂撚死

最後中柱屌你老母

我淨係識高水0.5/1 1.5/2大

爽？

開始我的頭腦變得有點亂

濕涷

2.5s 2.08 3.5s 1.81 易到

爽，好在小注，好似有人買10.5s😂😂😂

then？

新潮野未聽過？

me old school

沒有關係 沒有關係啦

好彩冇allin ng

10.5s gel

尚州尚武=戰神卡=對家

去緊小額審裁處追錢

內地球賽大炒30:0又造假？ 參賽學生：太黑暗！

波一定要買大

mo💰賭

肥朱一定係好興

樓主又中波膽

咩呀？

？

歪

日日中

興到忍唔住要去小額追數

Trap>old school

小球？

g持朱蛇追返條數

小球1.52點買得落手

落去啦尚武

半大全細

識買了..

我尋日4場2中1走架

主勝 主-1 主盤
要晒

和主
讓球 主

主隊巧大船

All in主

客太屎 好似係

咁大船
小注客好了
仲要同盧same road

主

買少少等跑馬
嘻

客隊

大船必_

禾自己睇覺得似和

半大

連365都冇呢場垃圾波

封盤了

封盤

客goal

Goal

呢場波
如果可以踢完0345歐聯之前派到

糕

半大已死

客隊入多粒吧

r1 3-4

R1 1

凱旋g星

同路無驚唔驚

一代名將

中

跑咩

7 6 1 2

O緊T無得睇馬

HOYIN呢

成日無見過佢 但見到佢打pubg

我on9
見到1p得1.5 明知佢贏硬都冇訓身
最後買左1拖2 10 11
跑完有1.7

岩岩連食3次雞-.-

岩岩喺馬會見到個阿叔買左$20000 R2 11 p

唔帶埋我食-,-

....出馬水啦

跟

跟10蚊燈佢

好仆街

燈屎佢

等Hoyin 帶領

..呢埸隻隻都差唔多
唔知李易達點玩
1-4 諗緊拖埋6定11好

韓假未完場, 冇馬本牙

On9又開下盤

屌...好似下星期先派

跑完馬刀未派la

等我出手

11啦 呀叔都有buy😂

睇黎大船11

1-4-6

掛住睇馬唔記得屌波
垃圾韓假 隊垃圾咁都唔洗降班?

好耐無跟然b買馬仔

頌2
心有0西
港林

跟唔切

gun了 但都買左11p 50蚊

跑134名屌

潘9勁到

賽果？？

結果係咩？

阿叔咁就無左$20000

你班仆街..

番左成個月工份糧咁就無左

好狗

阿叔係咪日入200000果d黎

30倍P

燈屎左個阿叔

想買4-6 唔好同我講跑出左

屌你老母!!!!!!!

阿叔知道我地燈死左佢會唔會爆血管

我買果陣 截左...

跟左146
不過都跟左阿叔

thx hoyin
一跟就贏

Same road

10蚊 20蚊燈撚死20000 我諗唔止爆血管咁簡單

個個都跟阿叔

屌30倍牙, 我買慢左幾秒

尚州cashed thx lo b

潘9 有成18倍爽到
睇隻馬係長途
之前跑短搞到咁冷

嘩 你地好黑心...

韓假 ttg 0,1 細細力cashed

你有buy 4w？

盧12中10

Btw 115倍q
嘻

你都有你既道理

盧蛇呢幾日好fit

1

我

位置q都有10倍 爽 thx 然👶🏻

咁多手足留名 5派講5通

我我我 我你地個頭

系

男神霸氣

禾前兩日輸到矛錢玩

你你你 快跪下

米能嘈啦

5講野

最好

再講野我話比樓主知

R3 雷狗跑唔跑到p?

入到了

佢有腹肌

韓K係咪要等3年零8個月先收復番d錢？

我得返8蚊

佢無買

勁

係開心嘅

5好捉我

見到阿叔買完第二場之後再入左兩萬幾買第三場 不過睇唔到買邊隻

咁佢呢場應該會中

本多忠勝

你問佢: 爽？跑謹頸4

口德-10

Hello

Bye

BB 派未

3-7-10會唔會太熱

見我木真飛就知我窮4了

1-3-10
其他馬簡唔落手

君月
盛4
上面

呀叔買咩

要左赤水

我要1 10 11

盧❤️

韋達！

垃圾！

2 8 11

場場都有巴度

吳長進終於拉頭馬

孖寶跑第二

以前有隻馬叫 好爽

我場場都有買

咁咪爽4 高潮未

之後有隻馬叫 好爽趣

驚燈親大家
呢排0勝率

3-10-11 博冷 同路先好跟

R4 9好叻仔

2 12 7goal

派

2-12-8-7

黑過墨豆 大家想燈邊隻我用10蚊幫下大家

燈死3 8

第二場出左水先買 買唔切
今場中正追番小小

我唔敢出水 驚書x

我又再次miss左善妹
見到7倍幾諗起比卡超所以冇買

善2兩隻都有

棄

小弟黑仔 今個星期5k了

唔是
有燈買左
我唔跟了

6-7-12:(

棄！

西維爾地方媒體sevillainfo的消息指，球隊主教練貝列素（Eduardo Berizzo）患上前列腺癌，西維爾有可能在日內公布消息。報道更指，西維爾球員在昨晚歐聯對利物浦的半場休息時，才收到這一則噩耗。

在下半場，落後3:0的西維爾連追三球迫和利物浦，中場班尼加賽後在接受採訪時說：「當我們走進更衣室的時候，我們告訴自己，只要敢做我們就能做到。我們要為了永遠支持著我們的球迷，還有我們的主帥。」至於西維爾主席主席卡斯特羅在接受COPE電台採訪時表示：「這是一個比較複雜的私人的話題，我們更希望在明天的時候再回應。」

無論採用手術或者化療、放療等治療方法，貝列素可能將遠離球場一段時間。

抵佢追和既

413

巴度痴左線

話左我黑

幫左你燈

巴度騎豬得唔得

11 9 12 4

冷到-.-

6 8 10

1-4-10 燈4了

248

投訴啦屌奶星回水

好撚野
一早唔睇咁買咪算
做咩要比我睇到隻8熱身發左癲咁跑
之後變左2610

Thanks

中多次q派返你一百

豬4

13少

追多次雷神同巴度
而家買 唔撚理

輸淨40

輸淨100

想乞

10 11
再加100 5p

屌你老母 仆街包

比書包燈撚死屌你老木

豬死了

All in韋達p算

跟撚住哂 屌你個閪

豬4了

訓身 6 定8p好

2 翡翠福星
拖
4 紅運發財
6 福妙
最後40

上場147
今場256

26同路

10蚊

2 4 6 8

1 5

246

爆隻10win都得

睇黎今場跑乜都救到一個巴打

你求其買一隻都可以燈死一位巴打

蔡頭

我驚連環墜馬

鬼有人買9咩

6 10 9 三重

屌你147應該258我買左256

即刻有

6拖1 2 4 8 四連！

駿王

Want g書包係邊度出水

隻1號 我條過關

5

跑咩？有無韋達？

爆冷日捉唔到冷24

4左

買56開45

唔係沉船呀？

5 11 4

擺買tommy

戒賭

廢達墮馬未

Hello long time no c

車仔 巴塞 曼聯盤
夠膽中哂去 冇錢買

lo sir short撚左

戒埋賭啦傻鳩

下個月先入錢玩了

挽左成日 竟然羊3.1蚊 感謝主

Short嘅係地球人

無哂啦？

Me too

我屌你老木紋分開簡單抹去往事極難

典撚樣牙

今晚出歐聯打救小妹

橙 木人理

靜

我理

輸4左了 推上3000 又連豬3 PO

有無人打G??

飛G

尋晚歐聯輸死了

我刀得

仲練緊pubg 挽左兩日 最多第8名

我羊3.1 要唔要？

佢死左了

派我可以買媽媽面食一星期

咁HO玩都退-.-

夢b

Rip包仔

善蛇有無睇岩邊場 想要joe記

3粒糖果就得

重心我曼 咩都唔使睇

有無人玩lol

不了要屌朱蛇

挽一場 之後繼續pubg

第一場 細定大

無精神睇了

6軍

葉士
車路士W

ky here?

又黎

車小波落得咁快

乜

等緊你

賓菲1c

瞓

買左一點先啦

買左啦 ，諗緊等唔等半場

我想你買俄佬角大

buy what ar

sor。。。。

我都未買，咁我跟你啦

要10c

9c ft la

中場未瞓就買😅

中央陸軍goal

賓0-1

6軍1:0

轟仔手持乜野？

下體轉左半一

小

中央goalllll

cap低神揀d 角，避下先

2c

卡xxx好似幾掂

卡巴RC, 軌炒佢老母

即rc

都係得10.5

我轟上！

仆街卡rc

車goal

車1:0

準備入客其他

2.5 2.5入唔到

我車GOAL

Gogpgoal

卡守到完場得唔得

要瀨屎啦

留返少少面比主隊, 5:0 收貨

Schoolbag....😂😂😂😂😂😂

架就自己丟😂😂😂👌🏻

陰功豬.. 下次睇路😂

勁？

勁....好笑😂😂😂夜mama搞咁既野

有c未

唔好有

😂😂😂笑到停唔到

又話俄角大 而家又細？

透唔透到氣😂

賓菲加唔控球就無c😭

想買大，但係俾ky阻止左...

我轟2:0

轟20

5:0波強is ready

Yes good and enough

書包

刀5g我黑仔定佢燈

車同
次次刀冇好野

包爺要左卡同賓？

yup

有加護

5c，同夢大同路又準備jump😂😂😂

卡同路左 補少少客其他就收皮

入面有2場重心＊＊

55555，避晒先，對左先買

咪咁迷信

書包要車6.5s

6.5 岩岩1.97 就冇左

4c了得翻7.5

Ky大戰包神

乜鬼包神。。

包爺咪算

fuck 2比0賓賓

轟30
入多兩粒ok?

Fake

球證買了細波

轟 又fake?

30000000000000000000

轟來2球

書包放過我啦

又黑到12碼 屌你老母

仲入唔入c好

車刷c入波

轟40，差1粒

以為有第5球

多手買咗即角 開個波蛋止止血

半單刀 射都射唔到

真係10C 爆煲

絕殺10c 好撚感動

屌你老母頭兩場角球全jump

見到10c好開心呀呀呀呀呀

好彩走左 仲嬴0.04

同燈俠同路都贏到

賓完場前秒刷2c救世界

睇唔到連左角添 收番收番

美斯後備咩玩法

祖記9.5b

想要祖

狼

同路

好彩😂😂😂

賓菲加9.5 大大力cashed

atm 9.5 ok?

些9 1-0鈀

皇者曼fg都有1.6

組爸角大針

屎波糕

😂😂😂

下體goal

fake goal....

😭😭😭

屎波又糕

屎又糕

串左49000

Psg 7+ goal

科仁頂住唔好再入

拜

獌

巴素goal

抵撚死

中左條大細5串1
2串1
Psg 7+

0515小球

早

賓9.5 cashed
士砵9.5s cashed
士砵 串 下體 cashed

甘美奧大

河床唔好再入

屌凍撚到 仲要走咗車要係街食10mins風

咁早3c

仲係床😂😂😂

4c

照入10.5s??

河床2.5s

等入1/1.5b

做咩連c

又對😂

對左8.5咋

而家先34分鐘=.=

6c

睇黎爆硬=.=

傻仔黎

下下2連，爽到

半場都可能有8c
連左3次c

me carry u

俾連c 擊殺😭😭

咁all in 返11.5s

要all都等9.5all...

閪甲 馬拉加同基達菲又唔見連c

唯一希望半七全9

Gunned

無問題

完半場喇 好難捱😅😅😅

半7魔咒仲有冇用

天氣咁凍 你話呢

尋日夢神勁，8中6[black]對家[/black]

琴日迷下迷下冇跟到伊巴

諗返張推背圖，笑4

好在臨瞓前9.5 2.1 走左
同路威力

早晨

佢要左9.5s？😂😂😂

早晨世正子..我俾連c追擊😭😭😭

係，買完先知，幾驚走唔到😂😂😂

唔會啦 你真係pro角球

早安
祝大家贏多d

8c

冰40mins c

個0.5/1 咁快足水

好彩尋日戒左，唔係又輸撚死

早晨呀 晨早絲打多過巴打

👍🏿👍🏿👍🏿

9c

我入左11.5S

仲追唔追細好

9c完啦好嗎？

樓豬又話星期五先再賭

信佢一成，雙目失明

8.5 gel左先

10C

9.5 又gel

11.5s應該 boom

馬會爽

慘4 仆街南美狗😭

12.5b?

8.5 9.5

今個月爆廠

11c

刷左咁多角比一球ok?

13.5s 咁低水

請唔請人全職開燈

13.5s?

12.5s 先岩

等墨假好過啦

燈方面，一直都有專人的，放心
穩定，準確，可靠

實12c

要爆ge話12.5都守唔到

立即失業

1-0

又係8x 買左和

主ng+w

930大

買唔切

2017仲自己度波😂😂😂

無理由比老母冰足30分鐘 上

爆晒就停 算咩2c

Ft未

Sorry 又 gel

mama又然一場

9.5
11.5s
12.5s

Ky

我唔想聽

話左carry 樓主 佢自己死都要入10.5s

sorry law 謝A不要勞氣

輸左個和 贏返ky兩注 打個和

Chi sin-.-

利昂10.5

托盧fg

買你老婆對家

爽！

咁可以反cup架嗎

狀況 注項已被接納
編號 6798
投注類別 角球大細
細節
星期三 16 利昂(主) 對 堤格雷斯(客)
大 [10.5 個] @ 2.02 $500
金額 $500.00

唉。。。。。

典解唔等即場先買

mama又有啟示

我信我bb 早2日買都未驚過

😂😂😂😂😂😂

買角大5會後悔的

未曾後悔 是甘心決定

最多咪輸

咪臭係

喂呀😂

托盧卡8c，快手11啦

做孝子

三星期無食飯 留粒菇比我ok?

一人一舊唔好爭啦

多謝我未

10.5 gel

莫雷12m

糕！

999

Ging

利昂

gun

Same

曼狗
屌你老母

曼狗斷我3串1 不過都係試下

角大黨有無人請我食晏？

變身去左邊

客主主客

佢直屌左11.5😅

咁都屌唔住

老夢 請嗎

me 角小后😂😂😂😂

夢神中咁多，無理由唔請東面a ma

假波逼害
咁樣都cup到

lo

墨假又做乜9... 唔敢買

咁都輸鳩左??????發生咩事

好彩買得細 d墨假真係

佢好能9囉

墨假=勁

1130細球

CLS 墨假真係

係，請繼續用粗口讚美他

其實你係唔係係betting果邊過黎？

No la我from鄉土

角細 10.5

10.5角細

客升盤

鄉土之神

頭先主升盤都輸fg on99

樓主要10.5
8+1up要10.5s
看戲了。。。開10.5走盤

小球

果半個點計

想買主fg

我得9.5細買

咁你要咩？

小啦

連c

1.5/2s

唉，8.5又未足水，有排等

3c未

下半場？

大叔正

客fg

唔好啦

買左leon，買客fg

Ok buy jor

精神

買左乜，我未買

識玩

澳職

快出個8.5比我補補佢

想搵你師父 上左岸不賭？

慘。。。。。
我買左。。。。

佢去左禪修啦

好球

可能對面呢

精子

出了

請我吃朱古力批

掉低左雪女條傻9

冰住！

一人一半好嗎

你買大定細，蝕水我都走

師父去完，會帶雪之女王過去ga la，放心

就中場啦，等埋中場先決定買唔買

入緊8.5果陣無啦啦線左wifi落唔到注 就變左9.5

咁入左9.5？

+1連唔到線就冇左

咁而家買10.5咪好抵

主fg

小注試下

等中場先

咁快出0.5/1

派錢

買主win先

帶左女王咪無得吃自助餐

你食個套 我食個批

咁我等低一格入

6c 無得低了

阿馬卡場角靚到呢

客隊帶球進場

咁快睇

數得好

無野做咪睇下law，睇完啦

8c[black]未[/black]

20c

Leon goalllll

針了

黎明好波

1.5/2 2.5/3s

主goal

刷比樓豬

1.5 同我上

買左大？

樓主贏，8+1up就豬

56k?

起左見到49000豬波

有無得走盤先

無買 岩岩先食完飯 準備午睡

幾好笑
抄底左了 thx

唉 你好嘈

係

7777777

88

99

仲有1球嗎

1.5 goal

1-1

悶

客主咁入就爽

睡覺88

想補個和都唔得

暫時5想同你講野

1010

gd

森姆

去銀座撿咪得

1001

嘻嘻

one more c plZ

如果10c ft 8+1up同樓主一齊中

3304613

13579？

下個係乜

助攻王

1001未？